[健康碼殺到]部分戶外運動場所下周二起重開 包括運動場跑道、網球場 入場須掃「安心出行」

On9政策

可以抄名

好快就會扮皇恩浩蕩咁開返晚市
不過強制安心出行
我話既

去跑步通常帶手機喎

好多人只帶Apple WATCH

唔帶才對

預左， 自此 只有戶外活動

星期四定下星二重開運動場跑道?
篇文寫到一舊舊